有冇邊本講美食既書真係可以睇到人忍唔住吞口水？

孤獨的美食家

美食的俘虜

有冇淨係字既，唔係漫畫

忍唔住流口水就知

流口水都得姐

如果成本書都係酸野 我一定忍唔住吞口水

食戟之靈

有冇啲得字架

睇王剛
好想食

以前睇過謝君豪本散文講幾間舖頭 睇完好想食

搵下先

浪人餐桌

食譜